【Back to Wembley】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Coq

包皮落樓下茶記冇得睇咩

竟然唔係Fuck off you Spurs

今晩睇波派對
地點：尖沙咀「狗毛吧2」—-位於赫德道/漆咸道交界
時間：1930
注意事項：由於是次是自由參與，沒有報名制度，所以，早一點到，便可有較大空間選擇坐位。
飲品方面，悉隨尊便，自費，為了清晰，逐次埋單，以免混亂。
希望各位睇得投入，睇得開心。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

光頭佬

唔知-.-

去傑出阿仙奴party囉

上次去狗毛吧同迷雲傑睇
好型又高大
爭啲想幫佢含

不了

又燈死了

唔好咁啦下次陪u
今晚屌女牙

雲加

$20燈死阿仙奴

屌你買主啦

1.8倍主不如唔好買

睇盤就會買熱狗

電視界紅人游生仍然不忘我廠

買果20蚊

今場輸就真係冇前四了

無前四有歐霸就ok

係 今場應該輸

史雲斯個場輸左真係最傷
搞到對熱呢場唔可以輸

依家d sales妹貢撚正既

係咪想講kixxxxx d sales

你屎眼比狗屌

大炒勢

半場已經輸兩粒 最後狂攻下光榮地輸1:3

馬會開上盤

收嗲啦
一陣我羊戴帽大炒我熱呀

和都難🤷🏻‍♂️

唔撚係掛
希望你錯啦

屌你咁撚賤咀

美國鷹d 囡牙

勇士 比人發現就大獲

【體育】北倫敦打吡戰將於今日進行，賽前雙方可謂由頭鬥去落尾，當然不少得球員身邊的WAGs成焦點。

阿仙奴左閘比利連（Hector Bellerin）女友Shree Patel是全職模特兒，經常在不同國家和地區出席時裝秀，更在一次倫敦出席時裝活動時認識了這名西班牙後衛，雙方至今已交往一年。

事實上Patel本身名氣已夠大，她不時在部落發表個人文章之餘，當然不少得在個人社交網絡更新自己「索爆」照片，單是這名比堅尼模特兒的Instagram，已吸引了2.3萬的追隨者。另外，她同時是「美貌與智慧並重」，擁有化罪學和心理學的學位，將來放棄模特兒之路後，或可選擇成為一名偵探！

不過Patel都有對自己不滿的地方，她曾經嫌棄自己身軀比較瘦削，並希望追求更多線條感，但隨著名氣和年齡的增長，相信那麼「紅」的Patel，應該都不太介意了。

潮童

佢打巴條女就有

谷爺

Tst有咩地方有得睇阿狗

電話

文傑睇波party

嗯

好想睇奧巴條垃圾喺英超失敗

你女友刀唔俾你睇
咁唔話你知🤫

狗毛吧

清今晚食唔落飯

我地食熱狗

如果真係比熱狗大炒
我都唔想做人了

做狗

你快快手買返注主勝先啦

屌你牙

大戰當前抽仲自己友水

😅😅

想像唔到班慢撚後防會比人點爆發

佢唔係自己友

時裝活動 比狗掛住行天橋唔練波

我係阿po谷爺

甘晚藍斯牙羊咁入一球

我覺得和係有機的

Mustafi: "Scoring in the north London derby, I know that it means a lot to a lot of people. Obviously that gives you that feeling that you give them something back. After the game I was more happy for the people than for my goal." #Arsenal #AFC #NLD

拔智慧齒好撚驚

作客人地地獄主場，我覺得艾歷尼係勁教練黎，希望唔好輸咁多。

講返NLD , 返而會出返本土兵居多～
HEHE 應該照出，中場搶奪呢場都幾重要～
有睇上場阿記就知佢地前面幾個好好默契，
如果係中場已經搶到波，減少佢地係我地後場既Possession,
威脅希望會少D~
第二樣就係反擊，奧巴美揚，拿卡錫迪速度唔洗講，
再加OZIL, MK雙核.... 睇下肥普會唔會繼續 打高位防守。
不過Davies, Trippier 應該繼續嫁喇
如果係中場Man Mark到雙核佢地會幾好～
如果佢地唔出雙前鋒，咁應該就會出Iwobi 呢個X factor~
佢似係係前鋒線同中場線之間遊走既人~ 我覺得仲難Mark...
同小心後上既藍斯～
Xhaka比較落會係中場弱點～ 如果佢上腳拎波就一定要逼，佢好易失波～
我地中場中Dele應該落埋黎搶波～ 有D似細鑽石4-4-1-1
前面Son & Kane。我都想睇Lucas, 不這應該未係時候.
球員好返哂，Bench 深度係有既～
Vorm, Rose, Aurier, Toby, Foyth, WYM, Sissoko, Winks, Lamela, Lucas, Llorente
個個都OK~ 仲有好多大戰黎緊，希望之後唔好咁多傷

今晚客其他

我都下個月剝

輸2粒

要開刀定點？唔怕啦，有事去買六合彩啦

～

一係贏,一係大比數和啦

一定好痛

U熱迷

～～～

邊隻熱狗係hehe

有麻醉唔痛，反而係如果開刀要縫針會扯住啲肉令你開唔曬個口

Woo無心睡眠💤

10:10

和其他上樓

義和碑使鬼mark，你比佢單刀都滴尿式射波㗎啦

X Factor

正

今晚2&b就會用收聲既手勢慶祝入球🤫🤫🤫

有得出先算

跳nigger舞

熱狗盧卡斯摩拉入到squad

mon下熱狗，發現兩邊都好無自信覺得會俾人大炒

狀態未必fit

上次👍

係
但係始終新黎,真係x factor

唔係掛我熱咁fit

💩👍🏿

大家要自信就mon對方吧

係熱刺主場封王都試過 洗撚驚牙

熱狗4日後仲要作客祖狗。今晚贏波OK？

咁就贏幾叉野

好 去邊買？

大埔公路炒巴士死左7個...

有冇圖先=.=

kixxxxx

有冇覺得伊禾比身位好好J

手足做馬抽我ok?

黎cwb睇啦

官網

手足夠鐘食藥

又出黎搵食

係都chow我先喇

老婆巴打手

At Wembley - team news shortly ahead of #NLD - hear that #COYS could be unchanged from Liverpool draw. #AFC questions over whether Cech or Ospina play in goal and if Wilshere returns..

熱狗原陣

9 now...

起碼輸兩球

只限身位

慘

食屎狗kxxrxxx打手
Btw岩岩同條女食飯食左禾巧多錢
轉頭靠阿妓追數

收到風出3-5-2

u 打手

護波不俗

又要比人大炒

決定買$100熱狗，阿狗豬波都平衡返心理

係

拿卡 奧巴馬雙箭頭

剝完了
好彩唔痛

禾買左阿妓受平半

哇屌 拿卡美羊雙箭頭

唔駛開刀？

藍斯正前

佢打咩位都變正前架啦

陣呢

盲反

又要比人sm了

牙羊like悟空

藍斯太子佔中

Rich

我藍

No ramsey ?

走藍 已射

拿卡究竟做錯D乜野

竟然出埃及仔同太子

廢

埃及打偽中堅
戰術大師爺爺

藍斯？

牙奶

冇Wembley之王
輸硬

冇左我藍

新住烏

咁睇 拿卡有排雪 應該剩打杯仔

太子
冇iwobi有eleny

個陣咁正常應該會輸

唔使

入完3球射波

禾比個位換牛奶

究識

50m 買番黎打後備

冇藍，大家豬波就知道邊個先係我廠真核

今場要硬淨
真阿牛奶可能好啲

好大機會輸了

埃 沙 奶

OZIL MK

其實好正

慘啦呢次
無藍斯後上
呢到啲手足搵唔到罪犯

我藍射波

藍斯連後備都冇

陰公 半季契仔都做唔到

等睇牙奶呢場做戰犯
之後全部都大叫還我我藍

會屌埃及子

還我我藍

個陣咁正路既

ok

點解沒籃 傷定咩？

都話㗎啦

溫布萊之王去左邊

埃及真阿 大家放佢一馬啦

爭四了

雲加我屌你老母

又話操左雙箭頭 練完唔用咪撚練啦

有我牛搞撚掂喇

路狗是咪巧耐矛比人jer過...

估唔到會有elneny啦 ramsey入三粒喎

冇後備應該就係傷左

一般大戰雲加最鍾意出藍斯同黑碧呢d

兩個都見唔到即刻鬆口氣

贏波就可以清走佢

又要先落後再出藍斯反cup比人吹奏

應該輸鳩梗
之後:牛奶躝去利記啦屌你老母

應該都唔會大戰就即刻用掛
呢場仲要咁重要

仲有iwobi

可以食得落飯了

no sub

自膠 後備都mo

落後先用

正常陣先會豬呀

打熱狗出三中場好過雙箭頭啦

藍藍路

可唔可以永遠雪大麻

屌 正路陣都無時間睇
食熱狗

雲加練3中堅陣巧似練左20年先拎出黎用

後備都無點出

突然之間咁多迷藍

我藍係咪知道鳩衝比人屌所以今場射波

藍斯係病定點

新。走場狗

留力打歐霸

雪

where is r8

中場可以傷一兩件了

奶

支持爺爺打柒死熱狗！

都唔會後備都冇啦

感動既係 2&b終於收皮

藍斯去左皇馬
同isco交換

手足而家先掛住藍屍牙

雲式陣

49000躝啦

又話出ooo既

羊
燒 恩
夏 牛 埃
夢 植 梅 比
間

聖誕樹陣？

不嬲都係無邊個迷邊個

拿卡呢

Aaron Ramsey misses today’s game with a slight groin injury. [@MattiasKaren] #afc

藍後備都勁

應該係433 奧燒打左

耳屎go: 唔肯定阿狗實力去到邊 不了

有冇刀迷

爺爺轉死性

留力打歐霸啦
羊打唔到，拿卡傷左就含柒

Feel 到yaya消磨熱狗體力到60分鐘再出水貨絕殺

瘋狂淫亂走位
陣式係死既

次次有表現就傷

2&b 契仔呢

又傷

Rambo misses today's game with a minor groin problem - get well soon, @aaronramsey

Rambo misses today's game with a minor groin problem - get well soon, @aaronramsey 💪

#THFCvAFC

玩完

食熱狗🌭️了

係咪已經放棄咗Laca

433

無藍斯點然

頂左基佬個後備位

反藍豬晒

今次真係只可以係網上食熱狗了

一人半場45MINS

留力打歐霸牙...

橙

新射波王：藍

好在對面冇出雲耶馬

擺燒打邊通常都麻麻

3核牛米燒,彈彈沒

但都係無得出

下兩場羊都無得踢

藍斯

彈彈波一定要有glo

放中間咪又係挨邊

可能4321

冇藍斯點打啊

燒係打自由人

對面有個傻鳩山齊士

淫亂走位，同埋燒不嬲都唔企死一邊

2-0 係細梅同邊個入波

同你mma打到你彈唔到

可能我廠自爆先

現家多左返中場攞波

同米自由走位咪好j
羊生性就夠

對熱狗出奶好驚會傷

但靠沙加件垃圾應該俾人搶死

唔可以係呢度提佢個名

一個阿迷不願面對之人

山狗

知道靠xhaka條撚屌會仆街

唉屌大埔反車嗰po越睇越心痛

MK D獌狗運氣今場要用了

今日應該係近幾年最多人迷RAMSEY 既一日

被人一迫就爆

15個

我地個渣加都唔好得幾多

傻鳩山齊士

到時可以睇拿黑大麻組合
中場藍Nel willock

屌 當我無問

Kane own goal

中場三個最好係咁
奶 藍
埃

好慘

已經聽到那人既笑聲

阿狗fb有好多人連依個正選都鬧

爺爺係唔會放棄渣加

痴線

埃及1月之星 冠絕阿狗

What’s up, my wenger?

一唔出大麻比就世界大戰 都係出返佢好啲

呢個排陣大家仲有無咩野好屌

車長事後前好似同巴膠嘈完

佛地魔

藍

其實點解會有咁多人 j 埃及

屌佢唔出藍絲同禾比

Facebook班撚樣出咩都屌一餐嫁啦

近排有個執屎位打得唔錯

唔垃圾唔迷

20人當場死亡

後備料

臨過年

回巢個季既打撚碌仲踢到好過佢

求直播link 網站

死撚左

以前勝利十一人又吊
而家換返個正常咁多都吊=.=

阿狗fb有傻鳩連唔出kxxx都屌

個司機發一發脾氣 就冇左20條人命

坦克廢撚到

仲要第一次揸

呢到都大把

Real

同巴膠嘈

都未知關唔關佢事

Rambo misses today's game with a minor groin problem - get well soon, Aaron Ramsey :muscle:

好似話同巴膠嘈

有冇巴打幫幫手?

好難唔關姐其實
嗰段路好多車都揸好快 7字頭嗰啲

reddit soccer stream

停一場好事黎

個司機有良心既話 應該呢世都會好痛苦

萬分感謝 !

Monreal 200場

巴膠

上回合打吡牙傾啞火 今日實着撚哂火

球迷陣

Laca

贏波賀200場

好期待陣間一堆事後撚屌個陣

太子

見到新聞灰左

同巴膠嘈d咩

牛奶勁到

恩燒羊夾到癲

冇得過年

賭完馬賭埋條命

牛奶

唉

好慘 臨過年先搞成咁

藍斯都奶左野

肯定冇打疫苗

唔知點解好似無太大感覺

巴士佬最大責任

睇新聞好似話有人因為班車遲左10分鐘狂屌
司機就發皮四

無血性

埃及應該又係進攻就防中 防守就中堅

如果係真咁司機真係好仆街下

應該踢踢下收入去變5後衛 進功就駁下腳

Eq差

出埃及打主守都好

藍斯解放個季燒都係經常打邊

據知，肇事車長姓陳，年約30歲，曾在影樓工作，其後加入九巴兼職車長僅數年，無固定路線，一般每逢星期六、日開特別班，今午3至4時才開工，但據消息稱，他過去揸駕巴士時亦曾發生多次交通意外。今次出事路段並非繁忙路線，但現場彎多路窄，車長們平日行駛時都份外小心。

仆街

屌人條友又係仆街

我諗佢都冇諗過搞到咁大獲
分分鐘俾人告誤殺

唔明點解香港人夠膽屌巴士佬但唔夠膽屌紅van佬同的士佬

小巴同的士佬惡好多

屌過空姐

應該都係危險駕駛導致他人死亡

邊會諗住炒呀
睇個款都係想chu下部車等你班友唔舒服

條賤種打靶一千次都無用啦

欺善怕惡

中場係咪冇後備 下半場體能好易被chur 乾

屌紅van佬同dc9既話佢地趕撚返你落車

成車人條命係佢手都夠膽屌

有咁既心態已經仆街啦

希望屌人條仆街係其中一個死者
個司機應該坐十年監

有時真係咎由自取，唔係話個司機啱
但忍一時風平浪靜咁簡單既道理都唔識
下下都去到咁盡，有人辣著個癲既塞自己食屎真係自己攞黎

點止 同想仆街冇咁易死

呢啲特別車點會準時到 屌黎都哂氣

唉 屌司機為乜

屌司機個條友係咪輸到傻撚左

仔就不了

個司機無職業道德架

巴士佬開到咁大部車我覺得都算半個專業人仕

的士佬同紅van佬根本爛命一條

有時車遲真係會好燥
但屌個司機都無用
要屌都打熱線屌啦 篇車更果個先係仆街

No Ramsey?

做司機就要預左比人屌咩
佢既職業係車你去目的地，唔係比你屌
我無話過司機咁做係啱

無錯 打客服

傷

成日都臨過年先搞單大獲嘢

劉德華個句真係累死服務業
搞到顧客就是神咁

之前有一單過海9字頭巴士司機係三號幹線比客屌，即刻係九龍站話比人屌老母、唔舒服，全部人要落車

呢單點睇？司機有冇道德？

佢係發爛炸定想追番10分鐘根本無人知

呢句野搞到服務性行業下下都要帶老母返工

報紙佬不要盡信

有冇人睇tvb個訪問
個牙叔話架車快到滿哂人

有冇sopcast link
係酒樓唔記得左電腦搵link個網

any sop

特別車 應該全部馬場出發 應該唔洗趕住交車開下一班..？

仆街岩岩先訓醒,未食野添

即係呢 啱啱係鬼門關翻嚟
小小口窒都正常啦下話

睇完應該食唔落飯

254780

九巴

下...輸左波你估我唔使出公海打埋WW3?
班死熱狗MON撚住啦傻豬黎

減肥啦 10分鐘食完一陣睇波又嘔哂出黎架啦

都係嘅 冇證冇據呢家
一陣原來唔關人事
呢家傳媒乜鳩都作架啦
百份個啲
真係convicted 先屌啦

各位手足ready未

冇乜感覺

準備拔刺

睇有線/now/明報啦，起碼唔會9up搏click rate先

巴士入面仲有冇人？

行緊返屋企 有冇 acestream ?

仲有23個危殆送左去急症...

完左場波有無手足pro

咁大獲

咁計落即係上層個D差唔多大部份都....

上層個頂成個剷走左……

257770

有無web link?

老土講句希望呢23個全部冇事

求線上直播

冇事冇事 整親少少啫

reddit果到好多web link
多數都算順

英超個片頭仲見到山狗著阿狗衫

Y no ramsey

傷左

見到唔開胃

Groin problem

XHAKA 入波.

死咁多人都無心機睇。。唉

Henry 1:0

點解熱狗啲人好似唔識傷咁嘅

阿歷斯山齊士接受英國《天空體育》獨家訪問時表示，曼聯是當今英國球壇最偉大的球隊，他加盟紅魔鬼就是要贏盡所有錦標。

該名智利國腳說：「自我年幼開始，我就認為曼聯是英國最偉大的球隊。我不是因為自己剛加盟才這樣說，我是個誠實的人，從來不說謊。英國有很多偉大的球隊，我曾效力的阿仙奴也是其中之一，但來到曼聯，看著這個會徽，我認為紅魔鬼得要贏盡所有錦標，因為曼聯實在是偉大的球隊。我加盟是要奪標，離開阿仙奴是因為希望繼續進步和學習，也試著感受效力新球隊的感覺。我來就是要奪標，否則我就不會來。」

曼聯現時在英超排次席，在只餘下12輪聯賽的情況下，落後榜首的曼城13分。紅魔鬼同時在英格蘭足總盃踢入第5圈，另外在歐聯亦已躋身16強，將會與西維爾爭晉級。

已all in客其他

4321聖誕樹

個司機睇到有咩感覺

場場打人點會傷

冇嫁喇 羊唔傷都唔會再係聯賽有得出

屌

加油

司機有責任
屌人果個乘客都有責任
唔等得咁趕時間就去自己揸車啦

0 : 1

rip

亨利

一開波 各位手足已經痴咗線

你老母終於肯用埃及仔

無論戰果如何，此刻已夠激盪人心，槍手加油！

今晚食熱狗

lacazette

DLLM 放我上黎

有無link, 條條都睇唔到

細梅

仆街牛奶代左藍斯前插

加油呀

食屎啦

我係最靚仔果個

牛奶個頭又光左

屌！！！
影到我咁濛點睇

???

俾人㩒住黎攻

咩人黎

Son好撚勁

好撚驚son同kane

豬了

今場中場正路到
老野真係回春

唔打啦

1:0

比人屌又忍唔住
啲廢中應該屌得好甘

auba身型削得嚟都幾好力

??

屌你假分狗

人地一野劏穿

咪撚比假分啦屌

埃及

屌完全守唔到son同Kane

瘦同潺係兩回事黎

block左

Son

Show Blocked User - RS7 )

dllm個post停咗1min, 個個都以為有入波

Son同kane好勁

熱狗唔迫

mk

剷我mk

( Show Blocked User - RS7 )

屌你以為你地咁快

仲未開直播見到隻假分狗嚇到標屎

(Show Blocked User - RS7)

熱狗真係好狼死

暫時踢得mama地.. 希望穩陣d偷到雞入波

Blocked

d廢中輸左馬最中鍾搵人出氣

開波五分鐘已經比人打咗幾球身後

Dllm trippier

好危險

嚇死

嘩屌輸反擊輸死

好撚茅

俾人主攻好過自己主改

....踢得好少少就傷

有左羊真係多左快速反擊呢一味

大仔個眼圈好大

間諜

好驚牙

鬥後防

反攻幾爽

細梅又鳩標

又唔係守又唔係攻

睇文字都知應該就豬

防守依舊

你指鬥柒?

屌你好似睇緊前幾年多狗咁

我廠先派膠

好彩吹左

MAO

反擊2打1 最後

好快

好撚驚細梅

後防有個隊咁就好

其實反擊爽左好多

咁撚樣推人仲敢投訴,果然係英撚球皇

全部都係狗黎

奶加羊

好快同化

牛奶比得靚呀
羊都走得靚

睇細梅踢波真係嚇撚死

冇左山狗條垃圾

細梅個感覺真係好唔穩

屌你細梅

好似有位手足買左熱區門票

有羊呢啲真係幾正

今季K6同M20到底放失左幾多球呢D波...

有越位都係好少

邊撚度有offside

屌牛奶呢下勁到

我奶好波,下球就入鳩佢地

jack呢球

今場爆硬

羊d走位

班熱成日foul

終於似以前嘅arsenal

不如執拿坡里隻allan返黎啦屌

羊呢球真係有Offside?

好撚靚

牛奶!!!!

有越到
少少

迷山：咁都賴到山狗到

屌 差D

以為無off

有少少

羊走位

老雲同意

有

阿羊D 走位靚到

好撚多手足屌緊細梅,應該比人推都唔跌啦

同班熱一樣咁撚on9

韋太子

韋舒亞真係幾撚勁

仲以為冇off

少少 好少

有無快少少嘅link

細梅今場似會出事

Son勁到

now621

都唔知係咪真係睇到

雲加肯讓控球俾人打反擊

sopcast
254780
13分幾

好耐無睇到反擊咁快既阿狗

出開啦佢

今場中場分工幾清晰

auba, really close

牛奶續約未

上場走甩左 今場可能有少少似都吹鳩佢

怕m20多d

細梅咪鳩標

5個頂1個輸左

son勁能到

牙羊踢得好撚高

羊mark戴亞

當年對拜比隻costa撚到狗咁
今日都叫防得佢幾好啦

埃及暫時都幾好

點解人地d韓仔勁我地咁多
破處永......

reddit 搵1080p eng

個場真係不堪入目

個場要2守1

頭先兩球反擊應該要入啦屌，

一球本來二打一， 奧燒傳比對面

第二球奧燒第一野接唔到波跑跑下收步

牙羊好撚快

son好撚勁

熱狗係咁燒味
好惡毒

有返反擊已經好欣慰

個後防可唔可以唔好咁炸彈

son好勁

比son當狗咁撚

Son話過就過

中場啲防守真係麻麻地

Son勁撚到

son真係好屈

冇計wo
呢班波冇人搶第二點
on9都燒味你啦

屌你老母m20

已經叫三防中

買咗主勝

番去做潮童啦

主其他

MK真係無預佢咁夾阿狗

屌無越位牙

無右腳

睇錯 自膠

右腳生蟲

呢樣真

一隻10號仔
一隻拖後組織中場
一隻工兵
三防中

阿而家打強小小都好怯

我藍係到就好

以為變左急凍鳥

有你藍就冇岩岩球直線

bellerin暫時合格有餘啦
除咗出波柒

冇越呀 DLLM

愛華頓

接晒摩狗撚死d兵返黎就岩

擺陣係咁擺 現有人腳黎講已經好保守

但隊波如果咁都會狀返垃圾

mk d波好爽 唔拖肯彈

燒勁到

暴聯二隊

有無link 請問

羊咁高頂波咁廢

阿奶今日攪咩

151777

防守都好勤力

過一排就沈，個個黎都係咁

依家有反擊因為MK 同羊黎左無耐先會有

用得掂既有咩問題

MK

隻隻mk咁款我唔苟

冇默契

有速度多數冇頭䭔

無人走遠柱

Mk 原來真係唔識出波

啲落腳。。。

Mk都係吊波

Mk d傳波

反mk了

頭先個球似係MK撻Q多d

仆街唔記得加密

Mk 今日d出波咁柒

死熱狗真係下下同你去腳

輸未？

反mk召集

Mk水貨

難以置信 渣加竟然仲未有重大失誤

吊波

話時話 CG唔係傷既咩

簡奴 艾迪巴約

輸緊精比你老母

你好想？

輸咗

神父點睇015同002

佢今日好怯 有人逼即彈比cg

杜奧巴

D高波輸哂 傳波唔到位 feel到就黎失波

即係吊波啦

K6

熟悉的mk

Wilshere is a piece of shit

咁咪好

聽到wilshere piece of shit

有acestream link, 但係要聲西班牙文

還我神魔合一

享利都叫合格

都叫得幾大聲

002>015
015太搞笑

對面有個Kane
兩樣都有

K6成條j頂入去

Mk=新山狗

懷念山妹了

kane = 狗

02

MK打左無上場打右咁爽WOR

雞味好濃

我藍傷？

屌嚇死

Kane...

而家阿返而需要張伯倫呢d跑狗

雲膠又想改造

Yes

又走甩kane

最快果個係野心隊了

嚇撚死人咩

見到Kane攞波已經驚

捱打

點解唔打返左燒右恩
而家兩個都唔順腳

b24就爆啦

山狗右邊出身架

仲未失波 算係咁

咁樣走漏

嚇撚死

放棄控球都正確既

埃及無野呀

爆左好耐

有個又快又高大既前面 鬥攻就無謂啦

牙羊

kos 真係廢到

法國auba成日扮下逼

唔係點

半場都唔知捱唔捱到

好hea

埃及 牛奶 完全係中下遊級既中場水準

守埋呢15分鐘等老野轉陣

熱打控球主攻無咁勁
比佢打反擊實輸死

似守唔住了

？

又走甩dier

雲加唔係一條19黎

m20 真係可以搵定第二個頂

轉咩陣

點呀

熱狗都幾撚茅 球證又唔吹

十打膠接實啦

Laca>Milk / Elneny 442

屌，差D爆煲

禁哂平安鐘

依個不嬲

未輸波其實已經好勁

咁快做楝篤笑

咁多球扔上前場既，10球有9球都唔爭頂

我心臟就黎頂唔順咁多驚嚇

迫到波都矛得用

Aggre

埃及啲企位好奇怪 似係特登企係後衛同中場中間但係又唔會mark阿里

橙 辣殺奴一球似樣都未有

跳都唔跳下

打熱狗見真章

決定睇文字直播算

中場輸晒仲話轉 442
傻撚咗呀

佢想表達而家英超競爭好激烈姐

想踢442果d係傻鳩黎

打番352算

GM anchor打法

果啲手畜弱智
唔好怪佢地

拿子好慘

拿卡做救世主

Ho!

純粹想 fit 晒啲人入去

fm

MK屎波嗰陣真係好屎波

第一點無哂 住烏

波都控唔撚穩，，傳失又多，咁都唔撚屌得呀？
我平時屌開殺卡今場佢兩個仲垃圾過殺卡

對面個珊翠詩又係出黎賣笑既

打機打上腦

Mk冇球波到位想點

打352
對面大力神一俾就穿呀

破壞型中場

啲人又企定定了

好生面口

因為渣卡 波都唔敢控 即刻彈走

打361

Mk去返右邊啦

不如我出去開返個即討比你地,唔好入黎好唔好?

Xhaka今場fit喎

下半場出2&b啦

幾秒內人地就搶反粒波

破壞自己中場？

MK恩：attack football呢

今日出MK好似打小個咁
Auba龍門球又頂唔到

主攻先有用

mk搞咩

今場和到當拎到3分架啦

mk yan今日想點

真

Mk做鳩？

雲加永遠都輸呢樣
所以守住都ok
但係後面真係比唔到信心

屌咩mk

做咩mk仔

以為解圍

mk笑撚死人咩

Mk真係要主攻先勁

佢d企位。。

準備比曼鞭

bebe

恩燒轉返位啦好嗎
兩邊都唔順腳

上場用完d氣了，要再集過

mk咁快變地底泥

Mk第三次飛機

以攻代守啦 屌

其實可能要對手水平低先勁

Mk?????

轉番mk踢右啦天材 屌

還我伊禾比

Mk

Mk傳中真係

笑4

做乜春呀

山妺係無姑嘅

屌你老味d斬波真係冇眼睇
Mk做乜撚野 一場打回原形

mk做乜

依家柒到仲衰過三寶時期，我睇少左好多，生面口正常 我今晚睇都係諗住睇下羊同mk係咩料

已經比獌mon 緊post
屌鬆手d

雲加不嬲都係用錯腳翼

出返大麻b啦屌

轉返位啦,OZIL打右又唔得,MK打左又係唔得,逆足踢做乜鳩

2&b 早就贏緊3粒

MK做咩鳩呀

笑撚到仆街

Mk輸比山齊士

想禁個地波. 禁唔死擺明

咁快現形

迷米黨又輸

作客即刻現型啦

懷念山狗

mk隻左腳

MK比熱狗珊翠絲輕鬆撚

一陣bin哂上面反mk 既果班手畜

唔順腳
上場打右邊咪幾好
今場打右搵佢幫手守son仲好啦

俾得咁靚

邊到有得退貨?

求下你快啲bin

呢啲 on9 波山狗比唔少啦

下半場會調位的

mk同燒換番位啦

笑死

點解冇一場真係有隊型

夢遺都有長炮

ryo蛇之前唔係bin反mk bin得好開心嘅咩

殺卡唔跑就唔好上前啦

笑4,你估佢都皮皮龍寶啊?

一陣bin佢

殺卡真係好撚唔尊心

跟據以往經驗下半場
守唔住頭十分鐘就輸，
守得住就仲有得打下

Mk唔撚識斬波？

屌爺爺想打反擊？睇下自己條後防幾撚廢先啦

btw後悔反山了

求守和半場 雲加生性下半場轉位

所以即刻懷念山狗了

牙媽系女人

其實用藍絲後上仲好

懷念藍神

傷左呀

羊夠勤力

藍斯勁就緊架啦

羊快到

殺卡真係睇親都燥，有d55波可以追翻個波都唔撚去

錯，只有我阿無能力反勝

殺卡又上前迫 佢又前插 玩死班後防

MK 點撚衰都唔會半場吊廿次

羊好勤力

比d時間磨合啦

山齊士差d入波

後備班人除左拿卡冇一個想用

想變都冇得變

屌鬆手d 比人鞭緊屍

勤力地hea

見到mk就慘 下下都唔就腳咁

起碼反擊肯甩腳唔係原地跳舞

呢下幾好

比比鳥

比比鳥竟然射

係咪被人逼害

效果好過出

呢下比燒都幾通透
其實唔係差
係左腳唔夠好姐

算Ok啦

牙羊頂波了

佢出比人反擊仲驚

屌你羊懶撚到

羊終於肯爭第一點

雲加真係天才 擺佢踢左邊

dllm

出完之後俾人打快攻

可唔可以比我哋要返山妺牙

B24同贊師父有乜分別

即係等同叫馬斯亞打右咪食哂屎囉
逆足玩鳩人咩

點解熱狗呢幾年成撚日都4424咁

我勁d

唔要得唔得

你老母拎士巴拿出黎啦,扮咩跟球例踢波姐

傳中黎講的確係，比OWN GOAL既話你更加勁

多勁既英人

守住半場先講

頂到半場就ok了

4:3同16:9既分別

剎卡又長傳比cg 🤘🏻 ho ball 佢終於用到自己最勁既野 一轉唔到身就long pass比cg

迷贊=on9

逼搶都係laca高效

有英撚球皇,要好好保護

最勁既mk今場入左幾多球 幾多助攻

完全比熱狗禁住黎屌

比狗可以換到巴狗邊個

成隊都有加乘

B隊既人

贊仔擺明係2.35:1

贊師父係very low level，
B24唔肯定

屌你老味啲熱狗真係茅撚到

爆佢

好撚悶

熱刺精神, 就係打人

細梅咪再用波得唔得

係啦係啦,成個掃低都冇犯規,比返牌太子好唔好?

依家錫身咗好那多

次次燒恩都要cup返入中路就隻慣用腳
睇見都覺得辛苦

雲加好波

求LINK!!!!

醒目啲淫賤走位啦

呢句真

屌你老母啲熱狗踢波定打交啊

MMA

個波過唔到半場

Ht 0:0

功夫加足球 有得諗啦

上場啲走位唔見晒

雲加話得就係得

幾球都係咁
屌佢扮巴狗呀？

比返奧燒打中間啦
打邊局限住佢

打場mh算

半場完

因為冇Ramsey

Half Time: 0:0

中場輸
打防守反擊
暫時都 ok 嘅

睇緊乜野

同埋發揮唔到地波傳中俾羊快射

唔係好搶到控球權

山狗咪一樣咁做

奧燒同MK應該換位

穩守突擊 穩守唔穩 突擊又無咩

有冇stats睇下羊半場跑左幾多米

唔失波都算係奇蹟

yes

美斯

好撚bored

屌退貨啦仲睇

作客算係咁

關閪事咩,因為作客炸

Mk同燒調位好啲

羊落黎跑步

溫布萊之王

雲加真係天材黎

做好防守先 下半場再諗點啦

點解美羊咁唔積極？幾下機會先肯插入一次
唔走位點拉開對面兩個中堅

其實場波節奏好快
但真係好悶

踢得唔錯啦 鬥攻輸硬反擊

無中龍射門

呢個真
和波當大勝了

羊不嬲都係唔入波就隱形，你哋有冇睇過㗎

[還我義和卑]

師兄識波

羅拔圖

出下地波好過啦 下下都老閪咁高

佢都肯搶 算唔錯

屌你MK燒踢返上場個位唔好咩

又扮戰術大師

場波完左有無手畜pro

半場都過唔撚到
好似睇緊以前利狗咁，守得勉勉強強下下一野清然後比人再攻，無限loop

邊撚到搶過

岩

完全無人可個人突破 人地有son

羊太錫身 見佢似怕跳起比人撞

細梅咪用波啦